入黎自貼block list最頂個幾個

歪道理

仙人都block？